Apple carplay 有冇用?

有冇人用過? 實唔實用?

利伸:全家都IOS

用唔到google map

用過嚟聽歌咋

好似黎緊 IOS12用到

高德都得

每次喺車差電都會自動connect carplay 其實我自己有冇都得 車default player我都可以用軚盤轉歌 係無得用mon揀歌

開住藍芽上車,
幾秒就connect 到
carplay 可有可無

CarPlay iOS 12之後
有得用apple map，google map同高德已經夠啦
其他功能WhatsApp果D都係雞肋

但係至少個Map可以Keep住係最新
好過跟廠果個導航
所以都係有好過冇

無時你想有,

到有時, 你又覺得無L用

在下正是如此

jailbreak完可以睇 youtube

我擺部電話出黎都得
唔覺好有用

car play都搞咁多野

同你一樣

想用嚟導航
無奈原廠閹左carplay

買新車，其中一個條件一定要有carplay.

但就咁電話用都得，有咩好處？

試過因為apple Carplay，
whatsapp彈左個訊息通知，
畀條女見到send嘅人係佢最唔鍾意嘅人
差d無命

如果唔使插線，就咁用藍芽連到就好用

型d個芒大d

簡單一樣
好人冇位入你

下次好醒目啲mute左佢啦

上次加拿大租車玩過
用左冇得用個mon較冷氣冇咁方便

。

方便少少囉